黑警已經先下手為強對付落單既細路

連儂牆既義工而家好危險
呢單野真係要諗對策
d黑警真係會無啦啦喺街夾人走

8月5 全香港 齊罷工